小弟想提出一個新概念 理性勇武

首先我要講清 我咁講唔代表現今勇武係唔理性 或者可以叫冷靜勇武 只係一個概念 名可以改 even叫和理勇
同時我都唔覺得和理非就好理性好冷靜 絕對係有人好中意出聲煽動/激勵 但自己就走左去（怕事/鬼）
但我想帶出一個中間派既概念
會勇武但同時執住一d核心價值
比如會幫手係近前線做後勤（大家都知企近已經要好大勇氣）
但都會堅守一d比如人道價值
比如打完琴日個公安 會放佢走 唔會阻止救護員
有個鬼佬講得岩 我地係出面會讓救護車既香港人
用左一個鐘捉住條友起埋底濕佢兩腳 就已經夠
但三四個鐘連埋救護唔比走 無乜價值 仲比左個藉口狗出黎拉人
再講一個重點
天琦：
當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

係依家有鬼有臥底有狗有公安既時候
我地內部既團結相信就係勝利既關鍵 都好明顯就係港共中共想打擊既要點
係呢個時勢仲捉住
我係勇武屌你啦和理非阻住哂
我係和理非 勇武咪撚搞禍我個運動影響民意
依家運動已經有兩個月 好多唔同既諗法係勇同和中間出現 但有人就好明顯地想二元對立唔勇武唔打柒d人就係和理非就阻撚住哂
我相信有番d中間派既言詞可以有效咁減少分化 先做到真正既兄弟爬山 對抗不信任分化既困境

[緊急分析]法！不！責！眾！

對住黑社會打人要自衛還拖，對住得把口嘅藍絲要ignore，對住落單嘅兄弟姐妹要幫拖，，對住落單冇證唔知乜鬼要開拖！
咁先係真勇武

講得好